香港玩具商出售「超時空要塞」1比6戰鬥機艙藍牙揚聲器

受環境經濟不景氣影響，香港去年貿易總額貨值下跌約2%，貨量則保持平穩，貿發局預測今年貿易總額貨量將微升0.5%，但貨值則維持不變。貿發局將於下週一(9日)舉辦玩具、嬰兒用品及文具三個展覽，現時已有120個買家團登記入場採購，當局認為香港玩具及母嬰產品可配合內地二孩政策，帶來更大市場。

貿發局署理總裁周啟良表示，去年環球經濟雖然有復甦跡象，但多項出乎意料的變化，影響本地出口表現，根據最新數據估算，香港去年貿易總額貨值下跌約2%，貨量則與前年相若。

他預期今年貿易貨值會維持不變，但貨量會升0.5%。各行業中，電子業出口錄得1%增長，玩具業出口則錄得24%跌幅，但剛過去的聖誕節玩具銷售表現仍錄得穩定增長

灣仔會展將於本月9日至12日同時舉辦玩具展、嬰兒用品展和文具展3個展覽，多達2900個展商參展，較去年升4.4%，現有6000多家公司組成120個買家團將入場參觀採購，包括玩具反斗城、海洋公園、Aeon.

Macross唔係冇喺海外發行咩，版權問題解決咗？

好似淨係禁左美國

次次機戰沒行貨，都係因為Macross wor

Maybe Robotech licence?